「新口號」香港人 還拖

場抗爭大家有份
唔好再用加油，旁邊者先係加油

唔該用還拖！
要反攻啦香港人

香港人
還拖

還拖呀！